接唔接受到女朋友同ex出街

同女朋友啱啱一齊
不過佢話個ex差佢一餐飯
想出埋呢次冇蝕底
[img][/img]

笑死

你唔係真係以為我哋去咗食飯

你條女咁貪小便宜架

求期搵個理由姐